深水埗嚟多一碗係咪轉咗手？

換咗名，加咗價，人唔同晒

冇晒人情味，同埋轉咗手而家蚊都冇隻入去